一人一個香港人錯過左既好歌手

關家姐
俾篇潮文玩死

側田
被公眾對佢頂帽裡面係乜既好奇心玩死
八卦甚至蓋過佢音樂成就

仲有王苑之
好音樂但冇人識欣賞

GEM ,
之後去咗大陸逆轉人生, 短期內賺咗幾億人仔

謝西郊

一定有漿份

吳浩康
不過鬼叫佢自己衰

關楚耀 衰在俾人捉左

CHING 識野 王苑之 JENG

同軒仔合唱 J死人

手望JENG

Deep Ng

尹光

王傑

王苑之

JANICE點解紅唔起

G.E.M.
被報紙佬抹黑寫死

電單車

好聽到耳朵都射精了

莫華倫

ck 思祺

TL

王苑之勁樣衰